知唔知點解夜神月係KOL?

因為佢KO咗L

未熱先拉

唔爭氣笑咗

推

點解拉我

因為你返過武漢

新世界嘅神

因為無寫習種個名
拉